準備去做地產佬，有咩要留意

19歲 諗住返幾個月睇下咩環境
唔好講咩要學打拳
希望有好心人講下有咩要留意/要點做先容易開單

留意下唔好有以客為上呢啲on9思想，當狗咁撚就啱,業主不仁，客人不義

學左打拳先啦

thx師兄
但我應該會返美聯 唔介意既話可以分享下點做

Push

我做左幾年 可以交流下